(台測)叛諜追擊1-5

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.在接近馬賽的地中海樂園，一艘義大利漁船救起了一位在海上漂流的男子，看起來他是美國人，背上有兩處槍傷，並且屁股的皮膚下還經手術植入了一個微型雷射投影儀，啟動時將顯示出蘇黎世銀行的一個保險箱號碼。男子甦醒後雖然身體機能都很正常，還會說多國語言，但已經完全忘記了自己的身份或是獲救前究竟發生了什麼。船靠岸後，船長給了男子一筆錢，而他決心前往蘇黎世打開保險箱，希望可以找到自己身份的線索

2.傑森·包恩自從在巴黎逃出中情局的掌控後，與女友瑪麗·克魯茲隱居在印度果阿；傑森·包恩在期間始終夢見自己斷層記憶中的刺殺對象而無法入睡，開始通過夢境利用筆記本記下刺殺對象的名字。在德國柏林，中情局副主管潘蜜拉·蘭迪在監視一場資料交易任務時，一名俄羅斯安全局的刺客克瑞爾偷偷潛入交易現場，在電源上安裝塑膠炸彈、並在其中一個炸彈上留下一個傑森·包恩的指紋。在電源消失一瞬間，克瑞爾將兩名交易人員射殺，將所有交易的錢與資料全部拿走，造成潘蜜拉的交易任務失敗..

3.傑森·包恩在六星期前的莫斯科大追捕後就此毫無音訊，中情局副主管潘蜜拉·蘭迪將華德·艾畢自殺之前與包恩的對話證據磁帶交給中情局局長艾茲拉·克雷聽，艾茲拉始終認爲包恩對中情局任然是極大的威脅。六星期後，英國倫敦的一名《衛報》記者賽門·羅斯知情了關於包恩、〖絆腳石計劃〗以及〖黑薔薇計劃〗的內幕後回到倫敦，打算將所有事情打成文章，但卻意外將黑薔薇計劃從電話傳到中情局倫敦分部。在美國紐約，『中情局最高反恐局』的監管人諾亞·瓦森直接下令追查賽門的所有背景。此刻，包恩閱讀到賽門·羅斯寫的一篇關於自己、瑪麗與絆腳石計劃的報導後，也立刻前往倫敦與羅斯在滑鐵盧車站會合，要追尋他得到資料的來源..

4.傑森·包恩六星期前消失於莫斯科，而在此期間，一名叫亞倫·克洛斯的政府特工，被美國國防部所研發的一個黑色行動計畫『成果計畫』授權，在阿拉斯加野外森林中進行生存訓練。亞倫每一天都必須按時完成各項訓練，還得面對極度惡劣的天氣與環境，每天必須服用提高體能的綠色藥丸和提高智能的藍色藥丸。當他完成所有任務來到同計畫的三號成員的移動型林中小屋時，三號告訴亞倫已經打破了早兩天的最高紀錄

5.傑森·伯恩（麥特·戴蒙 飾）曝光黑薔薇行動並失蹤十年後，最終於失憶症中恢復過來，靠打黑拳維生，過著與世隔絕的生活。在雷克雅未克，妮基·帕森斯（茱莉亞·史緹爾 飾）與克里斯蒂安·達索領導的黑客行動組織聯手黑進美國中央情報局的大型伺服器，揭露中情局的秘密行動計劃。期間，帕森斯發現傑森·伯恩加入絆腳石計劃及其父親在該計劃中角色的文檔，她決定前往希臘找到並通知伯恩。帕森斯入侵系統引起中情局網絡部門負責任希瑟·李（艾莉西亞·維坎德 飾）和中情局主管勞勃·杜威（湯米·李·瓊斯 飾）警覺..

7 50AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野